IG死機？

撳咗咁耐都refresh唔到
Whatsapp又係
發生咩事呀呀呀

Me too

Yes

係死左

咁大件事都冇人講

5xx Server Error

真係死左

我都係 我仲以為我wifi問題

中共網絡封鎖

比你電話號碼我 我幫你睇睇

係咁連reload wifi 都load唔到
仲以為我屋企Wi-Fi慢到仆街

Tg hugo1991

講大話以後唔好搵我

是但啦
冇所謂啦
都冇人睇冇人搵架啦

Same here

係呀真係死機。屋企人都上唔到

Blocked

load 唔島了

真

D人成日更新IG STORY睇到支力，正好可休息下

屌我inbox dm 10幾個msg
Whatsapp 70幾個msg
趕住覆d女呀

鐵拳無敵孫中山

咁我係邊個?